如果自己煮嘢煮到肚屙報食環咁會拉邊個?

阿珊。因為起碼拉呀珊。

On9

係蟻多嬲死象